<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cninkkvvur/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardohg6/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/brittanysd2c/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>3.6亿中国人三退</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/20/n13741673.md#1" target="_blank">王友群：法轮功功德无量 江泽民罪大恶极</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/20/n13741673.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13741674-falundafa-day-2022-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>1992年5月13日，一个春暖花开的日子，法轮功创始人李洪志先生，在中国东北长春市举办了第一期法轮功学习班。
这是法轮功，又称法轮大法，洪传全中国、全世界的起点，也是“世界法轮大法日”的由来。
此后，法轮功没有花中国政府1分钱，没有在媒体上大做广告，没有搞任何强迫命令，完全靠“真、善、忍”的威德，靠净化身心的奇效，靠人们发自内心的认同，迅速传遍中国31个.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月21日 6:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/17/n13739453.md#1" target="_blank">王友群：为什么要退出中共党、团、队？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/17/n13739453.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/2003011833431973-150x120.jpg" align ="left"></a>我曾经是一名中共党员，一名中纪委监察部官员。从1995年5月3日起，出于袪病健身的目的，我开始修炼法轮功。到1999年7月20日江泽民发动迫害法轮功之前，我没有意识到中共会与法轮功水火不相容。
至2022年的今天，我修炼法轮功已有26年，亲历了江泽民发动迫害法轮功的全过程，透过自己的亲身经历，我认识到，中共不仅与法轮功水火不相容，而且与全人类认同和遵循的普.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月20日 1:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/6/n13729052.md#1" target="_blank">王友群：“中华人民共和国”就是一个谎言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/6/n13729052.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13729054-2204231639501973-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>1949年10月1日，中共在中国大陆颠覆中华民国后，建立了“中华人民共和国”。
纵观百年中共党史、73年的“中华人民共和国史”，可以清楚地看出：“中华人民共和国”这个国名就是一个谎言。

首先，中共与中华根本不是一回事，中共不等于中国。
中共的老祖宗是西方的马克思、列宁等，中共党、团、队员因此被称为马列子孙；中华民族的老祖宗是中国上古时代的黄帝、炎帝.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月07日 4:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/5/n13727525.md#1" target="_blank">王友群：中共对法轮功的“清零行动”注定失败</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/5/n13727525.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13727526-1-1-1-e1599189576714-150x120.jpeg" align ="left"></a>2022年下半年，中共将召开二十大。在中共二十大召开前两年，2020年，中共就在全国范围内搞起了对法轮功的所谓“清零行动”。
这个所谓的“清零行动”，顾名思义，就是让修炼法轮功的人变成零，一个也不剩。
为此，各地政法委、610办公室、街道办事处、派出所、社区官员为执行这一指令，以各种名目到法轮功学员家中，或威胁，或利诱，逼迫他们在所谓“三书”，即放弃修炼.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月06日 11:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13727137.md#1" target="_blank">王友群：江泽民中意的接班人陈良宇倒台之回顾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13727137.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13727138-GettyImages-1228232863-700x420-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共独裁者江泽民当政时或当“太上皇”时，有几个中意的接班人，如曾庆红、陈良宇、薄熙来、孙政才等，但是，这些人一个也没有接上班，陈、薄、孙不仅没有接上班，而且全都进了监狱。

这里，着重谈一谈江泽民、曾庆红的重要亲信、“上海帮”的重要成员陈良宇是如何倒台的。

2008年4月11日，原中共政治局委员、上海市委书记陈良宇，因犯受贿罪、滥用职权罪，被天津市.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月05日 9:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/2/n13725074.md#1" target="_blank">王友群：攻击法轮功 中共歹徒法庭受审的启示</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/2/n13725074.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13725078-IMG_4838-zheng-buqiu-1200x943-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>在纽约暴力袭击法轮功真相点的中共歹徒郑步秋（Buqiu Zheng，音译），将于5月5日在刑事法庭受审。
2月15日，郑步秋被控犯E级重罪（仇恨犯罪、四级刑事毁坏）；3月29日，被加控“种族／信仰的二级严重骚扰”。
听新闻：

 (function() { var qs, js, q, s, d = document, gi = d.getEleme.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月03日 12:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/25/n13720477.md#1" target="_blank">王友群：江泽民侄子在上海犯下的深重罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/25/n13720477.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13720478-1106df45c199299b82f30aa709ee9994-150x120.jpeg" align ="left"></a>今天是2022年4月25日，是上万名法轮功学员到中南海和平上访23周年。
1999年4月25日，法轮功学员到中共国务院信访办上访，是中共建政73年来最和平、理性的一次民意表达。这本应成为江泽民了解“法轮功于国于民有百利而无一害”真相的好机会，但是，踏着“六四”学生鲜血入主中南海的江泽民，担心学炼法轮功的人太多，可能危及他的权和利，当晚在写给中共政治局常委的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月26日 11:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719454.md#1" target="_blank">王友群：韩正与上海“小红楼”、孙力军及其他</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719454.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13719455-177d925bcc30abcb50d91579e426c3cc-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>现任中共政治局常委、国务院副总理韩正，是以江泽民、曾庆红为首的中共“上海帮”的重要成员之一。
韩正1997被江、曾提拔重用为上海市委常委，成为副省部级高官。2003年至2012年，任上海市委副书记、市长，官至正省部级；2006－2007年，原中共政治局委员、上海市委书记陈良宇被查办期间，任上海市委代理书记、市长；2012年至2017年，任中共政治局委员，上.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月25日 3:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13714864.md#1" target="_blank">发表自由言论遭电刑 武汉居民：愿声明三退</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13714864.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13714869-Screen-Shot-2022-04-18-at-5.13.34-PM-150x120.png" align ="left"></a>中国武汉一名居民因为在网上发表自由言论，遭中共抓捕。近日，他表示要在大纪元网站声明退出中共的共青团和少先队组织。

来自中国武汉的居民晏飞，曾在网上呼吁朋友签署白宫请愿书，并发布言论表示，若30天内有10万人签字，就认定中共是恐怖组织，白宫也须对此作出正式回应。他因此被中共公安抓捕。

“三个警察，还有一个社区人员，到我家里来把我强行带走了。带走以后.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月19日 9:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/16/n13713380.md#1" target="_blank">王友群：纪录片《长春》上映 历史将铭记长春</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/16/n13713380.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13713381-20220412_202314-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>4月12日，由知名艺术家大雄领衔创作、加拿大制片商Lofty Sky出品的动画纪录片《长春》在荷兰海牙首映，引起轰动。
影片讲述了20年前震惊全球的长春电视插播事件：2002年3月5日，长春法轮功学员成功地在有线电视网上插播了法轮功真相片《是自焚还是骗局》、《法轮大法洪传世界》等。播出时间长达四、五十分钟，覆盖32个频道的30万用户，上百万观众。
这一插.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月17日 10:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/15/n13712763.md#1" target="_blank">王友群：上海法官警官富商连环被杀之谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/15/n13712763.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13712764-GettyImages-1228232863-700x420-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>2006年秋，中共最大的直辖市——上海，发生了导致四人离奇死亡的连环杀人案。
这四人分别是：上海华星拍卖公司总经理王鑫明和他的妻子、上海市公安局虹口分局警官张慧芝；上海虹口区法院法官范培俊，上海市第一中级法院法官潘玉鸣。
这四个人中，至少有三个人——王鑫明、范培俊、潘玉鸣——是上海万邦中心大厦被非法拍卖案的关键证人。
听新闻：

 (functio.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月16日 9:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/8/n13705201.md#1" target="_blank">王友群：中南海大秘王维工被判死缓之谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/8/n13705201.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13705224-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>2006年夏，涉案金额达百亿元的上海社保基金案爆发，上海政商界数十人涉案，其中包括时任中共政治局委员、上海市委书记陈良宇，时任中共政治局常委、国务院副总理黄菊的秘书王维工等。
王维工任黄菊的秘书13年
1994年，黄菊一人身兼上海市委书记、市长时，王维工由上海市委办公厅秘书转任黄菊的专职秘书。从此，王维工成为黄菊最信任的人，给黄菊当了13年秘书，成为黄菊.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月09日 11:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/3/n13693213.md#1" target="_blank">王友群：江泽民孙子是如何“闷声发大财”的？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/3/n13693213.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13693218-20190604-HUAMING-HONGKONG-02-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>2018年2月15日，逃亡美国的中国富豪郭文贵爆料：江泽民家族是世界首富，由江的孙子江志成代表持有。江家目前在海内外持有的现金和资产，合计超过5,000亿美元（约为4万亿人民币）。
江志成，生于1986年1月22日，是前中共党政军最高领导人江泽民长子江绵恒的儿子。2009年，江志成从美国哈佛大学毕业后，在美国投资银行高盛工作九个月。
听新闻：

 (.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月04日 2:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/2/n13690041.md#1" target="_blank">王友群：傅政华为何加入“孙力军政治团伙”？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/2/n13690041.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13690042-af7847639d60412439dd51892666f87d-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>3月31日，原公安部副部长、司法部长傅政华被开除党籍和公职，移送司法机关审查。
从中纪委的通报看，傅政华的罪名多达十项，诸如“政治野心极度膨胀，政治品行极为卑劣”；“为达到个人政治目的不择手段”；“危害党的集中统一”；“长期违规领用和携带枪支，形成严重安全隐患”；“执法犯法，徇私枉法，擅权专断，恣意妄为”等。
其中一项罪名很特别，即“参加孙力军政治团伙”.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月02日 10:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/31/n13687190.md#1" target="_blank">王友群：朱镕基反对习近平三连任？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/31/n13687190.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13687193-72d803236bed285c8ac04b88973ff156-150x120.jpeg" align ="left"></a>3月25日，海外有中文媒体爆料：前中共国务院总理朱镕基3月10日上书中央，提出九条意见，条条非常尖锐，条条针对习近平。
比如，第九条意见是：“提倡敢讲真话，我朱镕基不怕查账，不怕留置，不怕祸及子孙，有话就说”。从这句话的语气看，大有“舍得一身剐，敢把皇帝拉下马”的架式。
此前10天，3月15日，《华尔街日报》发表《中国经济活动收缩暴露习近平权力裂痕》一文.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月01日 6:59 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/26/n13675049.md#1" target="_blank">中共援助阿尔巴尼亚最多 却成了阿的“敌人”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/26/n13675049.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13675053-2-beijing-GettyImages-172631987-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>1949年11月23日，中共和阿尔巴尼亚建交。上世纪50年代，阿与苏联“老大哥”关系最好。但到了1960年代，阿苏关系全面恶化，甚至断交；中阿关系全面升温，中共取代苏共，成为阿最大援助者。
中共援助阿最多
据新华社驻阿尔巴尼亚首都地拉那分社首席记者王洪起在《中国对阿尔巴尼亚的援助》一文中回忆：

“1954年至1978年，中国向阿共提供援款75笔，协.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月27日 1:59 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/20/n13660401.md#1" target="_blank">王友群：中朝之间有鲜血凝成的友谊吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/20/n13660401.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13660403-GettyImages-1126647314-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>1950年6月25日，朝鲜发动入侵韩国的战争，目的是在共产主义旗帜下统一朝鲜半岛。

战前，朝鲜领导人金日成征得苏共中央总书记斯大林同意后，1950年5月13日，到北京会见中共中央主席毛泽东。毛在向斯大林确认后，同意帮助金日成统一朝鲜半岛。

战争初期，获苏共和中共支持的朝军势如破竹，三天打下韩国首都汉城，一个多月占领朝鲜半岛的95%以上。韩军不得不.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月21日 4:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/18/n13656828.md#1" target="_blank">王友群：美高调起诉中共特务的三个警示</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/18/n13656828.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13656830-Screenshot-2022-03-16-at-22.22.07-600x400-1-150x120.png" align ="left"></a>3月16日，美国司法部官员宣布，纽约市布鲁克林联邦检察官已对五名被告提起诉讼。五人被控协助中共骚扰、跟踪和监视居住在美国的华人，破坏一名美籍华人竞选国会议员。五名中共特务在美国被起诉，对从中国到美国的人来说，至少有三点警示。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月19日 8:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/16/n13651590.md#1" target="_blank">王友群：郭声琨也是孙力军的后台老板之一</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/16/n13651590.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13651591-GettyImages-163875007-800x450-150x120.jpeg" align ="left"></a>最近，读到自由亚洲电台的一篇文章《提拔重用孙力军 郭声琨更是难辞其咎》，其中谈到，除了孟建柱是提拔重用孙力军的关键人物之外，郭声琨也是提拔重用孙力军的关键人物之一。笔者认为，这个说法有道理。郭声琨与孙力军的关系确实非同寻常。

十年文革结束至今的46年里，中共发动的持续时间最长（23年）、波及范围最广（全球）、涉及人数最多（上亿人）、使用手段最邪恶（活摘.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月17日 9:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/14/n13646314.md#1" target="_blank">王友群：155名公安厅局长遭厄运的四大启示</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/14/n13646314.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13646316-1-244-150x120.jpeg" align ="left"></a>据明慧网3月11日报道，2021年，中国有155名公安厅长、局长遭恶报。其中，130人被调查，19人死亡，4人被判刑，1人受警告处分。恶报分布于28个省、自治区、直辖市。其中，广东14人，辽宁13人，山东13人，河北12人，山西10人，黑龙江9人，广西9人。

听文章：

（听更多请至“听纪元”平台）

这155名公安厅局长遭厄运，至少有四大启示.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月15日 8:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/13/n13643934.md#1" target="_blank">王友群：中共表面胜利实际失败的一场战争</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/13/n13643934.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13643937-6fdfedfe21df657e8d74beecd671e36d-600x337-150x120.png" align ="left"></a>1962年，中国与印度打了一场边界战争。

中国作家金辉在《西藏墨脱的诱惑》一书中这样评价中印战争：“胜利者除了没有失败的名义，具备了失败者的一切；失败者除了没有胜利的名义，却得到了胜利者的一切。”

也就是说，中印边界战争，从表面看，中方大胜，印方大败；但实际结果却是，印方大胜，中方大败。
中共军队在战场上大胜
1962年10月20日，印度总理.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月15日 10:08 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/13/n13642130.md#1" target="_blank">王友群：江派高官刘彦平被查 或引发官场大震</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/13/n13642130.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13642149-ca132aafab51183b71f665e4d1ec39f2-800x450-150x120.jpeg" align ="left"></a>3月12日，原中纪委国家监委驻国家安全部纪检监察组组长刘彦平，因涉嫌“严重违纪违法”被查。
刘彦平是继原公安部副部长孙力军、邓恢林、龚道安、刘新云、王立科、傅政华等“政法六虎”落马之后，被查的又一位重量级“政法虎”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月14日 9:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/13/n13643768.md#1" target="_blank">“中共撒谎 人民死亡” 200万人连署终结中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/13/n13643768.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13644241-PXL_20220313_203836323-e1647224962618.jpg" align ="left"></a>根据全球退党服务中心统计，目前声明退出中共党、团、队组织的人数已逾3.9亿人；“打倒中共恶魔”（End CCP）连署也突破200万人，终结共产主义在全球获得广泛共鸣。

3月13日，洛杉矶退党服务中心义工于游客如织的圣莫妮卡码头，用横幅筑起一道道“真相长城”，用英文写道：“中共撒谎，人民死亡”（CCP Lied, People Died）、“拒绝中共，远.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月14日 9:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/7/n13629415.md#1" target="_blank">王友群：美国弗州通过25个反中共活摘器官决议</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/7/n13629415.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13630748-2016-5-28-minghui-falun-gong-dcforum-07-150x120.jpeg" align ="left"></a>日前，美国弗吉尼亚州众议院以82:0的投票结果，一致通过决议，谴责中共活摘法轮功学员器官的暴行。

这是一年多来弗吉尼亚州相继通过的第25个反中共活摘法轮功学员器官的决议案。

此前，该州已有24个县、市、镇政府，通过类似决议案。

上述25个决议案，是当地法轮功学员日复一日、月复一月、年复一年讲真相的结果。其中包括来自大连的三姐妹：原大连信诚会.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月09日 4:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/25/n13606004.md#1" target="_blank">王友群：中共政治体制改革被终结之谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/25/n13606004.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13606006-GettyImages-1233224445-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>1978年12年召开的中共十一届三中全会，开启了中共“改革开放”进程。

改革包括经济体制改革和政治体制改革。政治体制改革分别在1980年和1986年两次被提出过。但在1989年“六四”天安门屠杀后，政治体制改革进程嘎然而止。
政治体制改革的先声
1979年1月18日至4月3日，时任中共中央宣传部长胡耀邦，主持召开了理论工作务虚会，参会者从多方面广泛.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月26日 12:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/19/n13588244.md#1" target="_blank">王友群：“政法虎”马明被判无期 四大谜团待解</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/19/n13588244.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13588246-ma-ming_1-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>2月17日，原内蒙古政协副主席、公安厅长马明，因受贿1.5785亿元，被山东省淄博市中级法院判处无期徒刑。

马明是虎年第一个被审判的“政法虎”，也是中共十八大以来内蒙古被审判的第三个“政法虎”。内蒙古第一个“政法虎”赵黎平，是马明的前任，被判死刑并被执行死刑；内蒙古第二个“政法虎”是原内蒙古政法委书记邢云，被判死缓。

法院认定，从2000年至20.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月19日 9:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/17/n13585258.md#1" target="_blank">王友群：纽约暴徒已被抓捕 幕后黑手终将被擒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/17/n13585258.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13585262-8088A313-0965-4301-A4B8-0650CF0EAFAF-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>2月15日，暴力袭击纽约法拉盛法轮功真相点的暴徒郑步秋，被纽约市警察局109分局警察拘捕。

警方表示，警方与皇后区检察官办公室，对嫌犯控以四级“刑事损坏罪”和“仇恨犯罪”两项罪名。捕幕后黑手终将被擒

近日，华裔男子郑步秋在纽约法拉盛街头，专门针对法轮功真相点施暴、泄愤、撒野，估计是有人在幕后出钱让他这么干的。

但是，在信仰自由和实行法治的美.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月18日 8:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/16/n13580308.md#1" target="_blank">悉尼各界声援三退 贺3.9亿勇士抛弃中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/16/n13580308.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13583397-IMG_3137-150x120.jpg" align ="left"></a>2月17日中午，悉尼各界人士在市中心马丁广场举行集会，庆贺三亿九千多万勇士抛弃中共及全球两百万人加入“打倒中共恶魔”联署行动。集会人士呼吁世界认清中共本质，共同终结中共。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月17日 3:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/16/n13713292.md#1" target="_blank">静雅：疫情再袭中国时 如何才能守住平安？</a><br></h3>大多数中国人都曾在中共血旗下宣誓，“要把生命献给党，永不叛党”、“要为共产主义事业奋斗终身”。献命的毒誓从嘴里说出后，便须要兑现，如何抹去毒誓、保平安，才不成为中共的“替罪羊”呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月19日 11:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/21/n13592541.md#1" target="_blank">王友群：毛泽东授意打倒的“胡风分子”阿垅</a><br></h3>1955年5月28日，阿垅以“胡风反革命集团骨干分子”、“国民党特务分子”、“反动军官”三重身份，被逮捕入狱。

1965年2月，被监禁10年之后，阿垅被押上天津市中级法院“受审”。他一直没有在“原则问题”上“低头认罪”，一直被审讯者认为“态度极端恶劣”。之所以不“低头认罪”，是因为阿垅一直认为：他一辈子追随共产党，从来没有想过自己是反革命，从没想过胡风.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月21日 9:50 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5657_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5657_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
